黃洋達(達哥)算唔算係香港歷史上唯一一個可以當梁振英(CY)好似狗咁撚嘅人？

31分鐘開始睇

真係唯一一個

1:10

條女幾正 皇上係咁坐佢隔離

大亨戰力高到癲

大亨一完場就推佢車啦

條女

賓幾時出post講呢條片?

家陣有冇人夠膽喺行政長官面前奠茶平反六四

當年你小學

大亨氣場屌打

個個中國湖北人，點同

CY政治智慧咁高都比佢玩死

佢招奠茶撚到CY呆左

1:42

樓主點睇熱時2016年一早有天能concept

CY IQ210都完全比唔到反應

痴能哂線

佢送個牌比CY個下佢都呆晒

Christopher Nolan ： 哎吔，俾你講左添

佢解釋江湖意思 CY完全駁5到